721 落晒大雨又行雷不去了

我屌你老母啊班義士子彈都唔驚你驚落雨！？全撚部同我死出黎啊！！！